賣迪基亞比皇馬無問題 但摩佬要求一換三

皇家馬德里有意收購曼聯門將迪基亞的報道，近幾年不斷傳出。該名西班牙國家隊門將與紅魔的合約尚餘一年多，有傳他續約條件是要大幅加薪至37.5萬鎊，接近英超最高薪球員阿歷斯山齊士的水平。有傳曼聯方面正考慮於今夏將迪基亞出售，不過領隊摩連奴會向皇馬要求3名球員作為交易條件。

曼聯將迪基亞的身價定為1.15億鎊，其他球會要作出斟介，代價肯定不菲。摩連奴一向對皇馬守將華拉尼非常欣賞，一旦要出售迪基亞予皇馬，必定要收得該名法國國腳。另外曼聯亦希望得到中場艾斯高與馬高阿辛斯奧，2人今季在皇馬的演出皆令人失望，不過摩連奴認為他們的加盟會令曼聯的進攻有更多選擇。

迪基亞換華拉尼+isco+阿辛

差唔多啦 zidane 又想趕走isco, 係得華拉尼同asensio 值錢 不過今季咁既防守 3個加埋都差唔多
係neymar 成2.2 億既時代， 一個top fit 門將加icon 好難少過1億

以後曼聯 可以買大波
今季係門將神救先少失球。

等睇拖舟話OK

1換11咪考慮下

牙朗不了

曼聯比個米勞列佢依家同阿做緊難兄難弟啦

咪當俾個機會佢退休

應該同拖肥一齊

世界上最忙的人：阿寶，迪基亞

打龍都賣咁貴 傻撚左啊

想笑死人咩

屌你冇迪基亞曼聯隊垃圾波呢幾年都未必係上半板

又無賓周係入面，拖舟肯都唔奇

一億平左啲
叫價1.6億都唔過份

X你咩

一換三都無C浪份

乜撚野意思先

無後防線既球隊都用75m買後衛
1億一個神龍有幾過份牙

ON9

摩佬有easygo同阿辛咪又係改造成工兵

奧斯卡

睇錯迪亞比

d人話摩佬教防守勁架喎
而家將功勞比晒ddg算咩意思

ching講完自己唔笑

牙你老味

不過你講得冇錯

拖舟雖識on9放勁人 但未學到摩佬賣去俾將來既自己用

華拉尼 阿辛 伊高斯 每個賣60m都大把人搶

賓斯馬+華斯基斯+夏基美,前中後各一

賓斯馬貴過ddg啦下嘛？

抵啦
DDG起碼2.3億

摩連奴認為他們的加盟會令曼聯的進攻有更多選擇

學人講進攻 笑死人

進攻係最好既防守

有睇都知佢場場幫啲後衛執膠執到嘔啦
係上場對哈特斯菲先有得抖下

直接俾牙朗佢啦

成隊皇者曼邊會靠龍門

唔好

點解打前鋒可以賣得貴但打龍唔得？

依家牙朗唔值錢嫁啦

我諗除咗賓斯馬同華斯基斯
你想換邊個換幾多個走都得

摩狗最鍾意搵進攻球員打防守

睇錯賓迪基

佢第一次bid迪基亞係出1800萬

華尼拉70m
伊斯高50m
阿辛斯奧70m
呢三個標呢個價都大把球會要。
屌你摩佬，你個迪基亞咪即係值成兩億

換埋施丹比你教青年軍 換埋班拿貝球場比你養牛

牙朗要回家了

講到好多球會要
除左鏝獌鈀 邊隊會要

Isco 50m

根本一流龍門身價就係高 你估好似臭痢狗d垃圾龍咁垃圾？